2017-2018 NBA賽季討論區 (20)

1001唔開POST

輕鬆追

我湧

鳩毛

新KD依家先放出黎

我勇全面進場

CASSIPI打得好過ON9 ZAZA好多

冇眼睇潮

K湯唔到超逆境都唔識入3分

反CUP 啦勇

做呢d派禮物好似好開心

硬係要番俾尾彩仔反CUP

邊撚個唔開po

5分內有幾超逆境
仲要打緊RUN

皮已負

嘩25

反cup,West

已反超

嘩 Casspi good pass

西 - MVP

話都冇咁易就追返曬

幾驚CHINA KLAY上身

廢勇能狗咁能

klay 終於dunk 到

已經追番

casspi勁撚到

反ＣＡＰ

輕輕鬆鬆

改名嗰個

唔明點解出咁少

痴線場場都咁 今年真係有-6籃球味

西巫連續兩場比人cup

失業咁得閒都唔開po

西波巫名不虛傳

老柒講句,第4節好多時要靠Beal

不多説了

大胃西回春啊

牆哥

大胃西收你皮

WEST!!!!!!!!!!!!

係時候出手感尾彩

手感籃球

Answer three

西哥救國

KD ANSWER 3

西

次次都 kd 救世

老西真係

成班湧出撚哂嚟

今年fmvp到大胃拎

KD From way downtownnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnnn

Answer answer3

POTTER BACK 2 BACK 3

answer answer three

份約無簽錯啦

手感出黎拎尾彩

辛苦哂巴打開po

Porter終於交到貨

HBK: 勇士超巨關鍵三分鎖定勝利，#三巨就是算 #KD舒適咖哩勇猛KT大號三分

１０７：１０９

又鬥三分

porter痴撚左線

otto porter jr

Potter呢兩球三分

失左平衡

7球3分都叫終於??

億萬球員

場場湧都咁緊湊

試手感

勇

casspi好好用

睇下佢份約幾錢先

勇狗

還翻比勇迷 之前兩季成日三節就完場

勇全面進場
我太撚勁

勇好似冇上季咁強勢

真係無上兩年氣勢
同普通強隊一樣咁
呢隊勇先係55勇除時狼仔都贏唔到

唉

巫師啲防守

西波巫

二姑回撚晒塘

手感仔撚狗咁撚

d負評冇晒

原來oubre個拳打中John wall

好撚廢

Wall真係ON9到

然啦嘛

冇左廢鳩都反到

巫師

looney

porter draft 個時柒下柒下咁 估唔到而家做左頂級3d

閪波巫

無ＬＵ

ＢＩＴ 唔到

Kerr唔係諗住打起哂成隊bench咁撚癲呀

鳩剷

Wall 做唔到一線係有原因

冇lu

智將練兵

養用千日用在今朝？

十五人陣容

會唔會無左beal反而對巫影響仲大？

Lowry三雙

估唔到呢個時間出looney,仲要做埋奇兵

本身隊BENCH同騎一隊係其他隊都有正選實力

點會唔係一線

Wall都唔係一線???

湧士反cup啦

仲差好遠

原來呢場係徐州之戰

練兵完成

冇左BEAL 影響好大

佢都唔算一線

明顯係

一線尾點都有

呢個時候如果勇再整球3

盤棋大到

睇左3場巫,第4節好多時靠BEAL搶分

東岸第一/二PG都未係一線

屎綠用心良苦 提早收工 讓個位俾隊友打

佢自己on9
冇計

佢今季打得幾差下

一場打起哂looney casspi

系

我行開左無睇一節點鮮爭咁遠

一定啦, BEAL 係一個穩定既得分點, 唔同勇..幾個痴線佬

kd

一波流黎講，湧真係世界級

Wall唔撚掂
點撚樣係東岸第一
完全carry唔到隊波
Kyrie屌打佢啦

淫KLAY守能到PORTER

新KD慘比打壓

Looney球入樽有曬信心食硬你

天堂哥竟然係玩具po出現

wall好明顯好過ki啦

完啦 無得追

西波巫on9 姐

啲球証博大霧

Overall 一定係東岸第一pg

KD

湧又派膠

嘩屌, WALL 9下9下都14 ASS

Kai v呢個moment 會點carry?

平時同pakho打開呀嘛

又逼害

係咪真係穩定

打返個6:0 RUN

第一pg 呢家唔係James 咩

好刺激

17分14 助攻都要俾人屌

突然變番3pt play

wall

垃圾東岸有咩好爭第一第二

依然都係波叔啦
唔出場都帶俾球隊極大既影響力

對湧無贏30分都唔叫一定贏

湧輸撚埋就好笑

又係喎
第一pg第一sf第一pf都係佢

好出奇呀

廢鳩獻頭

KD球TRAVEL真係好ON9

仲未一線

John wall fans表示好撚心痛

即入

咦,乜潮人唔係屌打西波龍咩?

KD EASY TWO

除咗c, lbj打咩位都係第1

超碼單打強過wall

其實連登仔一線定議 係咪就係第一呀？

冇了冇了，wall

唔洗爭 天下太平

單打…
其他呢?

食咗個lunch 點解湧會反cup巫架

Kd+curry

KI 單打差好遠,屈機咁濟

其實WALL一早要咁打啦
第三節尾開始係咁三分+中投

Kd

curry,…

CURRY

又想尾刀

到底西書帶波快D定john wall

宜家學緊傳波

一冇左BEAL, WALL最後球球自己打

牆哥收皮啦

屌你，又玩turnover

呢個真 ki單打 真係聯盟第一

試問有邊個球員可以打晒5個位又唔派膠
仲可以做埋教練同GM

又係CURRY TO , 過十個未

感覺嚟講，wb快d

牆哥咁剷入去都幾無解

手感仔係唔係特登整到可以比佢執雞

為左尾刀可以去到幾盡

CURRY 差D又玩出火

但wall數據上快啲

絕殺?

好柒 咖哩

drose同wall呢

真正全能

應該睇距離 短應該就西書

on9仔curry

Curry

已經唔係差啲

finishing wb定wall好d

手感仔
我屌穿你老母個閪呀

Curry：想大家緊張啲啫

5打6 笑死

差啲做戰犯

Show Blocked User - 豬仔國國皇

curry,唔好真係輸呀…

Diu,唔關我事，我禁左一下

最後一分鐘 3TO

Curry派膠差啲派埋場波走

加完人工廢左

Wall根本冇射波
死鏟入去又唔係好勁

6打5都唔吹

件杉好柒

有啲難度啦

wb

球証都on9

KD單天保至尊

靠porter喇

咖哩啲3分咩事 差咁遠

我知
所以我都係循例禁一下

Finishing 可能wall好d
但wb可以令自己有容易d嘅finishing

Kd隻衰狗又打得唔錯

想當年派埋個champ走

手感仔為左尾彩自製turnover

而家冇左長短暫停, 應該好難快搶2分再FOUL

二五狗

john wall 上年係唔係有球唔知3,4秒就快攻入左?

咁都接唔住…

想睇加時

Wall帶多左下

Wall

WALL 笑能到我

仲有1s

西波巫收皮啦

反CUP成功

唔怪得你係咁to

東岸第一控

Wall係咪嫌空得滯要fake多野

porter可以自己射+wall帶多左下

有位就射啦屌 FAKE多野做乜9

比唔到PORTER都己經知輸硬

最後都要打到咁緊張

睇左半場去左拜山, 請問勇士最後輸幾多?

Wall睇gordon睇上腦？

Cls,哥達成個捉住左looney

輸-3分
垃圾

個PLAY畫得好撚柒
PICK都唔比個OTTO

On9仔徐嘉樂上半場唔係話巫師贏撚硬嫁咩

Fake空氣等人防做乜嘢

Jordan Bell有傷？無出既

Wall ，屌你老母

勇狗全面進場

捉住幾秒都唔吹,好癲

David west 好似變番黃蜂年代

TOO EASY

curry掩面狂笑中

不嬲都係咁架啦

入左黎好耐喇喎

勇

wall做乜撚野呀

佢口咁講啫

查實戶口買左勇反ＣＡＰ

連續兩場關鍵時候射失
東岸第一控

贏唔夠廿分冇位俾佢表演

最後幾秒係咁

博四分

今年食曬屎

慣左FAKE 2野先抽起, 等於MELO 拎波點都要做幾下jab step

攬撚住都唔foul

9UPPER?
鏟入去好勁喎
最後咬得返住都係靠WALL

吹奏wall啲人呢

徐嘉樂話因為巫師唔打小球, 所以抖佢出多D mcgee
唔知真定假

用來引騎士輕敵

其實淨低9秒果陣做乜唔死剷入去draw foul射罰球

完場lu上番水先

但俾人反cup果段永遠唔見佢

唔好再提件辣殺

draw唔到咪仆街

咁都要靠佢先咬得咁緊

輸3分

所以我話佢根本carry唔到隊波

WALL = 東區（醫院）第一控

吹乜先？？

友善咁攬下犯法呀

去機場你都見機場大把啦

好似話想比機會looney
可能見jordan bell日日打驚佢唔開心掛

博打加時

輸返轉頭先打d追分波有鳩用咩

咁又會唔會踩得over左

wall 無射波都講得出就知唔使睇啦

ＢＥＬＬ唔夠哥達高

依樣SCOTT問題
比人追個陣成隊仲係度迷戀三分同單打，連衰幾球都仲唔叫TO

識得咁諗就唔係西波啦

呢啲clutch時候irving係咪處理得好過wall

人地要頂身既垃圾

咁又係
果陣芬打都係咁
狗改不了食屎

佢一季唔知會睇幾多場巫

唔ＦＯＵＬ咪照射。

會唔會有傻仔foul...一定放你拎2分, 你foul完射完罰球之後都冇曬暫停.

情願set個靚play, 射3分好過啦

你見一完場幾多生面口突然出黎講野都G咩事啦=.=

差好遠WO
WALL有幾多球CLUTCH PLAY
多數都BEAL多

clutch ki聯盟最top個批

上年同菜打到七場都係靠佢姐

你覺得佢有
不如同其他top pg比較下

一個腦衝血

一個智障。

自己衡量下

絕對係

正選鳩射3分都唔驚, 有班bench填氹, 玩撚晒

依家nba唔咁玩架啦
差三分九成都係射三分

比上不足

比下有餘

呢樣講左幾年啦

其實Beal>wall
上年開季冇beal果陣 連敗n場
已經反映左

唔通剷籃入左仲要輸一分咩？

係咪好多潮狗黎
頭先係咁係到笑9西波龍,點知而家輸撚左要轉移視線

東區第一控
西區唔洗比

所以做唔到top

冇咖哩咁勁啫
唔代表冇喎

邊個入來先？

邊個狀元先？

咖哩依家咪又係靠隊友執屎
場場拎尾彩

剩係可以夾到GORTAT條撚屌,呢個NBA已經無乜PG做到啦,咁都唔係一線???

Sor9y囉

Beal green 應該無手尾跟

我就覺得Ki同it都好過佢

最尾果幾個play, 1球9射3分, 1球to, 一球底線接波差d 比人偷埋

控黎講我覺得wall稱職，好啲
ki it盡其量係得分勁過佢

呢兩個應該冇? 不過Oubre 實有啦

我是湖人ＦＡＮＳ

搵件淨識射既(仲要唔係準), 話>wall係咩玩法

原來呢場波佢地當HAVEＦＵＮ

我地個句就叫撚狗

Bleacher report條片oubre打中左john wall

依家D人痴撚線架,20分14助攻都要叫佢唔係一線

Wall都唔係一線

左邊條友成隻狗咁

佢仲有隻中鋒ＭＩＨＡＭＡ。咁上下。

黑人來既。。都千幾萬一年。

就算唔係頭
一線尾，中點都有

然到咪得囉

贏波=carry到隊波
輸波=carry唔到隊波

Ki今年帶隊入到第二圈再討論ok?

睇清楚
由頭到未冇話唔係一線
只係唔會係東岸第一

一出就倒水

東岸我老母教都入到啦

你拎隻東部好過Wall嘅PG先出黎講啦=.=
唔好拎IT同Irving出黎thanks

唔撚係掛？

想點呀貴續佢。

占屎

東岸ＰＧ名單？
Ｄ ＲＯＳＥ？

ＩＲＶＩＮＧ， Ｉ ＴＨＯＭＡＳ

其他唔多識。

Ki同it勁過佢有咩問題

轉左打一場咋喎。之前打ＳＦ

佢唔係東岸第一,就係因為ki/it先係東岸第一？
係咪要笑？

無ki 同it 咁好就叫無射波
全nba 應該無人識射波

好撚多未見過既會然

睇左幾球
一球illegal screen
炒左幾球籃底
俾人block左一兩球咁

表面sf 實質pg

Ki就係連你老母都不如呀嘛

hi

#100
藤本幸世
26 分鐘前
Wall 做唔到一線係有原因

的確唔係你

Ki識交波架咩？=.=

防守wall完爆it ki啦

佢兩個除左得分方面

係帶隊、防守、組織方面都比Wall屌打

何德何能

咁得閒帶你老母出黎比人屌 幫巫狗擋箭 你係咪巫狗黎？

ki點爆進攻，其他

屌你班潮狗就梗,串9西波backcourt兄弟廢
點知比人屌打
乜野波仔wor,返去飲奶啦

究竟一個pg點先算carry到隊波?
拎40分贏波定15個助攻贏波先算係好pg

同frd玩緊yahoo nba fantasy
仆街咖喱拉低哂我隊波d數據

又有世界大戰

慘在ki而家兩邊都做唔到

剩係講控場，ki都差過wall啦

btw,根本唔同type，我唔認為值得比較

Ki其實真係純粹好睇

唔好嘈啦
巫 潮都係垃圾

原來西波兄弟柒柒下都三雙

唔好只係睇自己支持個隊
睇多幾隊唔同既
下下一場論擴闊唔到自己眼界架
仲要留埋啲冇腦留言比位人地入
Wall都屌

仲要交個西波出黎搞到hayward腳都斷埋

巫贏唔贏到湖
贏唔到丫嘛
即係垃圾過湖囉

不嬲我都認為ki係iverson type，唔算pg

咁呢個又唔會怪佢既

On9
咁都有得賴
年中nba有幾十萬球呢啲傳波啦

拎40分、15助攻贏波

你岩

無話怪佢,不過證明佢d交波好屎囉
同wall比慳d啦老友

真心左

得命中低其他還好

咪大部份係d唔top既pg交架囉

ki做sg一流喇
wall似cp3咁傳波控場一流
不過cp3死氣石

今日場波兩隊都好鳩
只係西波巫更西咁解

唔夠高所以咪打pg囉

應該係有個清話佢唔係一線

咁應該得wb jh算一線

當你得分 話你無組織
當你得助攻 話你得分能力唔夠
20分 14助 差咩？

其實東岸有乜pg好過撞牆？

根本冇
it ki 最多爭第二

今場wall係on9左d 呢個係事實
但唔會一場就話佢唔係一線 唔係東岸第一pg咁
即係正常睇開波都唔會睇完今場
就話curry d三分吹大左咁

根本冇
仲話咩it ki

笑撚死

東岸第一pg一定係wall架喇
不過係clutch同要追分果陣佢作用唔大囉

係，curry今場咁on9唔通又唔係一線咩

根本榮仔 牆仔 各有優劣
It唔計住 傷左 唔知出翻黎點
東岸兩個人爭 佢都未係一線
計埋西岸 咪西書 curry 黑氣石 top5 都未一線

it

睇下幾時反到話Jordan 無3分 垃圾

你話吹到wall聯盟第一pg 都話屌下
你老母 東岸第一
都唔比牆仔

真係要幫下口既係
話wall carry唔到隊波+唔係東岸第一pg係一個巴打
話wall唔係一線 係另一個巴打

Ki呢d max左進攻其他放棄就算啦
It就周身刀無張利，同埋防守已經比下去

我都睇到係咁

Jordan邊及我杜勁啊

20分其實唔難有新KD之稱既IG今日豪取幾多分

但呢兩條友clutch好勁
但一定唔夠wall全面

第四 pg係邊個
係咪已經要Lowry?

有冇人鐘意it

walker

9分！
不過唔緊要
下場拎30分補番

係喎
唔記得左

跟2k個rank係

為球隊打餐死，最後

@干爹
出黎講2句啦

係 飲你老母啲奶

你同認做佢細佬有咩分別

巴打同時開兩邊戰線

猢出番公海嘅喂

喂屌你唔好柒完淨係擺低負皮就走丫

豬波要搵人發洩

個負評我俾既

比返你羅

唔好嘈，一人一個

Btw 請問唯一一隊不敗之師教頭係邊個

你肯定拎30就可以拉番平均？

Frank Vogel

無撚左cp3成隊upgrade 左

dog river lor

某位觀眾既丫婆
訓住羸

波叔一個人既不存在 直接同時為兩隊波帶黎既正面影響
史上有冇邊個pg可以做到

計番條數
30分ppg都唔係冇可能
平均一節拎7.5分
比起本身目標一節5分
一節都係多2.5分
入多球3分搞掂
所以有信心完季ig上到平均2x分

花生幾錢包

做咩無啦啦反牆

因為我勇反cup

不如問有邊位球星冇俾人反仲好

幫襯佢老母唔得？

見你老母出返黎做呀嘛

Kawhi hayward依啲乖乖仔
好似真係冇haters

Kawhi一定有

純引戰
波>牆
咖喱>牆
咁到底波>咖喱 定係 咖喱>波？

其實波縮同lbj一樣都會令隊友工兵化
的確可以令二線人upgrade
但又會弱化左勁既隊友

kawhi有咩好反

lowry>ball

點解要咁話佢

佢係馬刺打波已經值得反啦

Kawhi可以反乜
最多反刺姐

Hayward掛住打lol，不了

諗爆頭都攻擊唔到佢個人啲咩

但快艇西決都入唔到

火箭入左cp3 係咪upgrade 仲係未知數

成日話無左cp3點點點

Daj 今年勁到

令二線人upgrade有冇咩例子

要扮工唔得閒開po

25仔 夫子講兩句

問花生幾錢包都被人負評 唔開針

夾硬要講有daj既

人地毒撚都有女都已經夠死啦

話佢扮野囉

我皇拎住channing frye rj 個啲都可以carry得起

垃圾體系球員,有FMVP係死好命

kawhi難少少 haywood唔係一線球員唔討論

得分同封波少左囉

但上年快艇頭幾場都係不敗
所以唔好咁快講定先

有冇人反字母哥

輸波姐 洗唔洗怨婦咁

想要正評咪出聲囉

打波成個機械人咁

好似係

而且命中率都低左,Daj真係勁左咩?

反勇係咁

東岸冇人記得Dragic

手感仔好串

籃板多左既

衝出去柒

串

Hayward食屎狗來 點唔反

講過佢黎咩冇追post

東三pg

Ball > Curry

Ben > Ball

So Ball is bust

9哥

wall>ki>it>常規lowry>dragic>kemba

之前wall 試過成功, 今次終於衰左

俾人撚狗

關鍵時刻就識入
聯盟第一

第一clutch turnover

可愛都可以反佢因爲係馬刺
隊長真係無野可以反到
唔通反佢人生贏家咩

垃圾G開po撚唔到標題

我本身想打我勇全面進場
不過諗諗下都係算

隊長有
25仔

屌你Oubre tk 一拳打落Wall到

洗吾洗甘串

子母我最撚憎 好心條撚屌幫頂pf位

呢度係湧士專區其他球迷請專重

字母成鳩日同人聊交打架bor

未去湧之前個kd係幾好，少出聲做毒撚，形象幾討好

依家做左nba歷史第1賤種

你呢d隱性詹狗，論賤種第一邊夠詹士黎啊

深信kd內心仲係乖仔

佢只係想做焦點先會咁反叛

ki依家打養生波洗撚做

成隊打整體戰真係唔洗佢場場搏命

禾杜用實力證明呢度其他球迷對勇既言論係bullshit

尋日隻賤畜(笑)仲笑鳩jaylen Brown得9分廢

訓左茅睇，今日新kd怒轟幾多分

歴史係由勝利者編寫 十年後kd係湧士名宿
你沾屎先係賤種之父

再嘈名叔開二百個分身洗版問你怕未

Ching sick ball
我敢講kd一定超賤種詹

諗唔到佢想點
個動作又唔似想拉人走
又唔似想抽對方球員水,附近見唔到

如果打自己人洗唔洗停

見wall 望左方,
心諗邊個宗9我

芝加哥殺手專殺自己友

20秒開始睇,應該想抽kt水或者拉走佢

網上見到呢張圖真心好笑

今年件波衫真係好化學

屌句you did it 真係

nets個內線

Myboy型到

瘤弱今次又賴邊個拖累成隊

Ingram 仲有咩用？
Kuzma 表現完爆Ingram

Ingram可以單換PG

ig next kd 牙
架仔有無牙

ingram依家個trade value應該連下年top5 pick都換唔到

Wall既速度硬爆，聯盟應該第一喇嘛？

Zaza同west真係回春，仲勁過上季

當年最多咪畀人叫下排骨仔，黑哨雷
但都仲係鄧佢陰公要畀西書守死

其實ingram除左講20分易拎外,佢做左D咩,成要笑佢廢
Next KD 又唔係佢講

利申:公牛FANS

有無人覺得kerr真係好勁
去到波波level
激活成隊bench
調動又好
係個年3:1俾人反cap，有小7

比廢鳩教壞左

因為猢

其實少煮都無野好笑

你當湖迷=ball爸

少主kd= ball

唔好可憐湖狗

我上年playoff未知湖狗真面目

見佢地同我地po d人嘈交

幫口勸左幾句

點知佢地之後果副嘔心嘅嘴臉

又話人輕度弱智

唔洗可憐，根本係佢地自己想1v29

呢個比喻真係幾好

Lue勁啲
高過波波level
養生成堆bench
唔使大調動，以不變應萬變
個年仲3:1反cap湧，好型

少煮左手curry喎

利申: 公牛年代已經鍾意kerr
但唔太覺可以激活成隊bench
本身bench 部份球員都有一定實力
試下簽Anthony Bennett 點激活

咁你又唔可以咁講
一黎就打大佬

打大佬

戰術上我覺得比波波更悶

lue未試過入唔到playoffs
一上任就冠軍，咁多年季後賽只輸過一次系列賽，勁

迪安東尼最勁

kerr夠運就真既

完美cv

最勁我唔知
最廢一定係gentry

運係其一
之前有會員講過，信心都係提升狀態既要點
好同意

Mahinmi推Frazier去含

咁係啊嘛

好心同佢講:喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

佢就我不聽我不聽我不聽咁

好似人呃佢有寶咁

Dlo kd價值仲大過pg

最好笑係，話唔想lbj嚟la

究竟你係中意湖人，定中意kobe，定中意湖人正選五人

如果你中意嘅係前者無理由唔想lbj來

如果你係中意中間嘅你可以過檔了

如果你中意後者，你有理由唔想lbj嚟，但你絕對唔係迷湖

gentry進攻不知幾惦

前題係教外線

好想G邊位ching咁得閒-1左幾個po

潮狗

說話唔係咁講
總有人希望愛隊能夠建立長遠體系

但我又唔見得潮迷好有耐性呢

但已經有人話trade新kd

你J緊果個，廢物黎架

呢句真

猢最鍾意攬住d廢物當寶

其實係人都知潮人要翻身係有排搞
係班猢乜鬼都J一餐

潛力既野你地識咩

我堅持我睇法

新kd唔會bust,但應該仲要養多2，3年先有野睇

但潮唔會有咁既耐性

依家見佢打得咁撚柒又咁撚大袋話一節拎5分好撚易，一定抽鳩柒班傻西潮狗水先
班撚樣仲要咁撚串上季笑鳩jaylen brown bust,Ben simmons訓醫院

堅型正宗上籃姿勢

原來佢只係契弟二世祖要跟大佬

要轉會先轉到強

教到卡爾嘔血，佢最多可以打到後備大前鋒

又交影3去爛網幫人重建

爛網老奉要接你唔要D垃圾架咩

問過文件未

人地kd 第一年20ppg, 第二年入allstar
新kd 呢？
養到退休一定有野睇

Btw 大家都係包尾爛隊 唔明點解你會有優越感

J歷史呀屌你

貢又係

根本而家湖同紐難兄難弟
啲fans呀果啲壓力大到仆街
個個都要求即食有成績
然後個老闆又瞓喺度有錢賺

咁湖壓力大好多
至少爛網同大飛比前者威脅大好多

點解咩直咁撚勁

瘤都有por仔睇到個希望

一線魔

總冠魔

買佢地今年冠軍ok?

不了,一日有dolan同呢個垃圾管理層
Por仔留係度只會絕望

文件冠軍教頭
Gentry 有雙塔
淨係想入到po咋

笨叻draft prospect係強化版廢鳩

曼巴精神

仲有成日屌鳩隻牛，但今日就幫佢含晒撚話點解唔出佢，吹撚到佢進攻無人能阻一係硬食一係上ft line

肯定唔係啦

12-13 j mon都未彈起

隻合成獸真係唔得 麻煩唔好 好小小就打唒J

在休賽期，Kardashian小妹Kendall Jenner跟快艇前鋒Blake Griffin打得火熱，但媒體都傳他們沒有確定關係，只是玩玩而以，開心就在一起。但現在，多家媒體都報導，他們已經成為正式情侶了。

睇下燈唔燈到格芬先

破魔咒第一人？

所以咪嗰陣嘅強化版囉

屌咩

J mon 12-13出道點會既後備
打得十分鐘左右點會拎佢做模板呀

吹得就吹

本賽季，魔術的打法有了巨大變化，本身Vogel並非喜歡跑轟的球隊，但如今手下有這樣一群身體素質出色的球員，Vogel緊跟時代潮流，打起了跑轟。魔術上賽季的節奏還只是聯盟中游，但本賽季場均回合數高達107已經排到聯盟第四，攻防節奏比勇士還要快。

上賽季，魔術進攻如同噩夢，百回合只得到101.2分，防守端百回合丟掉108分，進攻倒數第二，防守倒數第七。但本賽季魔術的進攻和防守都有了明顯提升，他們百回合拿下113.4分，只丟掉102.6分，進攻聯盟第二僅次於勇士，防守提升到了聯盟第十二。

原本魔術是一支三分投射極為糟糕的球隊，上賽季場均三分命中數還不到9個，命中率僅為32%。但本賽季，魔術場均以超過四成命中率投中13個三分球，這樣的效率已經可以跟勇士媲美。

防守端，魔術的防守壓迫明顯提升，他們充分利用了出色的運動能力，場均迫使對手出現超過16次失誤，比上賽季多3次。例如今天打馬刺，魔術就讓馬刺出現了18次失誤。從諸多細節能看出，魔術得到了全方位的升級。

魔術安身立命的法寶依然是他們的內線雙塔，與過去相比不同之處在於，雙塔升級了，兩人都開發出了犀利的三分球，魔術終於跟上了新時代。

想當初，魔術雙塔存在嚴重問題，他們喜歡讓Biyombo、Aaron Gordon和Vucevic三選二搭檔內線，但Biyombo只能當做防守藍領用，Vucevic上賽季已經在開發三分，但整個賽季三分球75投只有23中，命中率僅為30.7%，很難作為常規武器來用。至於Gordon，他更是令魔術頭疼，Gordon擁有勁爆身體天賦，但他打三號位持球能力不足外圍投射也不穩，打四號內線攻擊力不夠，魔術甚至一度考慮要將Gordon交易，今年賽季開始前也沒有提前給Gordon續約合約。

但是，透過一個夏天苦練，Vucevic和Gordon的實力都迎來蛻變。Vucevic依然有著出色的低位進攻能力，同時他還進一步開發了三分球，前五場比賽三分球24投10中，命中率高達45.5%。照這個節奏下去，他很快就可以打破生涯單賽季三分命中數紀錄。

當然，賽季才剛開始，魔術還需要時間來證明他們賽季初的強勢並非僥倖。若雙塔能保持現在的強勢，魔術持續攻防全能，或許他們真的可以在小球時代震驚聯盟。

一線魔

拎個forum黎講

我check 哂幾大mock draft 無一個用j mon 做模版

騎士唔識用

屌，聽日又打拓荒，真係唔悶咩

omg 要頂住啊

pray for suns

季前大家都無諗過魔術開季會眼前一亮
反正一致睇好嘅76人...
個人預計東岸前八會係騎塞鹿巫龍魔，活塞溜熱爭剩餘兩個位 （排名不分先後）

會唔會騎牆得太快 記唔記得舊年湖人

講真，文件信啱rr9，肯放權畀佢打
單係呢一點已經打爆hoiberg呢d教練

唔怪得肯爆入籃底唔射波
原來晚晚

早前與Bulls隊友Bobby Portis打架受傷的Nikola Mirotic，據報將向Bulls提出交易要求。Bulls正在考慮在他與Bobby Portis二人之中，二選其一。

東岸排名預測︰騎魔巫塞龍鹿熱活 蜂溜網七牛紐鷹
西岸排名預測︰勇箭刺艇熊狼雷拓 爵鵝湖金陽帝牛

得分王︰字母哥
MVP︰Kevin Durant
FMVP︰Stephen Curry

mvp，得分王，字母哥

啱啱開季炸喎ching

都係冇野了，好似太快

唔通打到季尾先估咩

季中啦

字母唔會mvp啦,佢隊波戰績唔方好得去邊
mvp都係durant, harden, leonard爭架啦
WB舊年用哂quota,今年一定無啦
james永遠榮譽mvp,可以不考慮

鹿東岸4，5應該唔難

MVP: V唔識串
MIP: Laughing
DPOY: Be陰部
6OY: J Simmons
ROY: 石仔
COY: Vogel
FMVP: 乞衣仔

睇下___會唔會瘋狂開文燈到人TANK

迷勇係咁上下架啦=.=

tank you lomo
今季新kd上20分場
下季簽pg+表弟=冠軍

仲要係只係睇完上面片文

Agree
禾潮
D垃圾仲好意思拎禾地同網 nyk呢D爛隊比
禾地送D潛力新仔清約係益撚左你地牙

我覺得兩個case唔同，如果v唔識串真係維持到穩定三分(>.35)
對ross,simmons,同gordon呢d對籃底有一定殺傷力既球員會係好事
再唔係繼續用返v唔識串打低位，咩直都可以圍住佢出有三分能力既球員

唔想kd拎fmvp，抱鳩curry大腿

零下幾分鐘=#68738=Jeremy.Lin
你大鑊啦

ＭＡＧＩＣ好正,.分工好好

=.=

睇多幾場先講啦二哥

Gordon, Fournier, Vucevic命中係59,54,60 keep到真係不得鳥

喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

駁唔倒

夫子都做到金句王

我就真係唔信keep到

屌你老帽
串鳩我地豪gor

邊個係Laughing

謝天華

我諗季前應該無人會估魔術開季開得咁好，仲要炒柒狗刺

大天二

認真答 魔術gordan
唔覺佢同謝天華好似樣咩

望樣估下
TIPS:唔係BIYOMBO

睇返你平日d留言都係無聊野多

係
平時睇你留言都係廢話居多 波台質素咁低緊係少上啦

乜撚野ad返黎點算 一線鷹上唔上到輪換都未知啦
唔撚識波就死返老母個閪度啦

皮已正

平時睇你留言都係廢話居多 波台質素咁低緊係少上啦

唔係話天花板弱化 大媽Lj 咩

31 FG%, 23 3PFG%

臭假湖b咀
又串牙波

控傳型黎，場場0分都無所謂

呢d先係識波

苦口婆心

做左金句王有咩感受

打倒猢犬

傻閪夫子

+1

屌原來ig d fg%都咁差嘅
我以為都有45 33 80=.=

+5

臭G係咪第一次收到咁多正皮

我係cc台收過80+ la=.=

BroLo 得 40% 命中，生涯 average 50%
咁都贏到兩場真係奇蹟

其實mvp點都唔會比KD或者我架啦
我覺得harden係時候應該要有個mvp嘅

打湖人會自動downgrade

留意返
上年隻狗斷腳之前
佢係一直lead緊mvp榜

今年我湧似乎第一得分要比我打

U今年三分廢左 場均得分反而勁左

MVP真係似字母同harden同可愛爭
係睇邊隊成績好d

罰球同燈燈互換咗

我會1場10個3分爆番個3分%上40%架啦放心

暫時50射50中

一個出都未出道計

Bg帶隊未輸過又唔計

遲快大飛會潛水架啦唔好抱咁大希望

希望字母最後拎到mvp或者得分王是但一個

見到支那豬靜過圖書館就爽

回錯post
屌你老帽

仲諗緊你講緊乜鳩

可愛應該無得爭，數據頂盡25+7+4，今年la回春對佢進攻既需要又無咁大

成績方面波波又唔會去搏

我睇好harden同字母

我皇keep到依個勢 我覺得有力一爭最後一個mvp

仲乜9

i dont think so
依隊老人院然唔然到50勝都成問題啦

審美疲勞，foj應該無機會再爭mvp
btw，我睇好今季dpoy係embiid

睇多十場 我覺得騎會返到東岸頭三

要睇下embiid打唔打到60場+

hea 極都會有頭三
騎士個陣實力好強

唔好笑大人個口DPOY

好多媒體都計左個cap
原來下季我湧只要需要比到Paul George人工$20,703,384嘅75%
即係大概$16,482,703
就可以sign到Paul George

下年Iggy人工係$16,000,000
換言之即係放走Iggy都可能已經差唔多夠錢sign到PG

諗起個陣容有可能係
Curry
Klay
PG
KD
Green
都已經即刻想打飛機

唔好笑大人個口，簽pg

識養人真係差好遠，如果埃豬仔同jaylen brown換隊，brown應該柒到無晒影

埃豬可能已經有16+6+5類似當年76 前期iggy既超級2佬球員

最盡就係要po走線特登跌落去

我湧唔洗簽pg都屌打29隊啦

今季騎屎頂盡都唔會過55勝

隱性騎 想登起自己愛隊

我湧去到季後賽其實28隊都唔驚(除左刺)

真係睇唔到Ingram有乜進步過
依家再睇都係得個手長腳長

P.S 非湖迷

唔想要pg

咁都比你搵到位入

=.=
愛你老味
我胡狗黎

looney bell draymond klay
湧士先係識養

巫師與勇士的比賽中，Draymond Green與Bradley Beal因為打架，雙方被裁判驅逐出場。克里夫蘭騎士隊球員J.R. Smith看到這一影片後，更新了自己的推特，並發出了幾個歡笑的表情。

東岸得一隊爭冠球隊，騎根本唔使爭 homecourt
跌得第八種子一樣照入決賽

勇我覺得係識pick就真

Ching sick ball

養錯左，佢應該要做有point forward能力既3d

magic個20分 挑戰真係害左，依家佢上撚晒腦迷失左

都係個句埃豬bust既湖狗應該怪自己唔好怪人

dlo情況一樣，rookie season要睇人打iso，明明佢係賣bbiq，但落到場要佢接球皇炸彈，根本無波比佢run

馬刺 :

KLAY本身都係11PICK

咁你認唔認同湖狗唔撚識養先

唔只啦有邊個coach會新人第一場clutch time照出?
bell第一年已經咁信佢 draymond仲會場上教波

「如果一個人打你兩次，我真不知道我還應該要做出怎樣的反應才是對的，老兄，你從小就被教育不能任人這麼欺負，你說我應該有什麼樣的反應？」Green說道。

記者就問Green，是不是和Beal之間有過什麼舊怨？Green回答：「是整個NBA官方和我有恩怨，這是我唯一能夠想到的我被驅逐出場的原因。」

另一個當事人Beal賽後表示，他為此事向隊友道歉過了。

「我需要展示出更好的領導能力和控制力，」Beal說道，「事情自有論斷，整場比賽都有很多事情發生，但我不會細說。」

我同意ig係要浸幾年先會彈得起個d黎
但依加MAGIC個PLAN就係下季簽到2個星(或者淨係簽到一個)
之後就衝冠

咁嘅情況下IG其實得返今季成長
Ball本身唔洗太痴波反而冇咩所謂

如果情況如上面發展，咁當初唔放IG換PG真係錯得好緊要

不過pick嘅潛力真係無人知
可愛 it draymond呢d pick都咁後

打出黎勁過大把非bust既1st pick

可以話係因為勇冇戰績壓力 就算常規賽幾多勝 po照入 決賽照打 先有咁既本錢落新人

馬刺一路都係咁玩
典解唔吹奏+2GC

仲要勇個體系勁岩佢打
如果要佢打持球同第一得分可能已經變左垃圾

根據多位知情人士稱，Mirotic已經向公牛下了通牒：我和Portis，只能留一個！在過去的24小時裡，Mirotic的團隊告知公牛，要嘛選Mirotic，要嘛選Portis。而Mirotic本人也強調，在他復出時，不是Portis已經走人，就是自己走人。

對溜馬黎講 oladipo sabonis > ig ?

據聯盟消息人士透露，隨著Okafor本賽季的上場時間進一步減少，他的經紀人和76人都在繼續努力尋找一個合適的交易方案。

你走得去邊
下年TEAM OPTION

kerr有得同波波比係榮耀

未開季未前埃豬咁撚柒
上季佢雖然得9分，但打得唔差

顧點自己先啦

IG 上限高過我黎踢波
沙邦尼斯二世頂盡都係輪換球員

練好啲三分喇
唔係聽日又食屎

死騎狗出返去啦=.=
依度我勇專區

今季打法
Mismatch 對住中鋒都夠膽格硬剷入去

諗定去馬刺勇士學法好定去湖人紐約刷數據好

ching講得好

聽日55熊又打箭

俾左負評，自己反省下

Rng?

我係公牛就揀portis
其實今年公牛pick左m唔識串，本身已經可以唔續mirotic
不過mirotic今年先續左約又要等一排先trade得

ig <-> ok4

支持佢去狗刺，波波教到佢成個moses malone咁撚勁都得

最撚煩係佢竟然有霸王條款
換句說話，一係放任唔理
一係TRADE Portis

講真依條Mirotic緊係麻煩友黎架啦
公開咁屌鳩jb同wade

但係mirotic 勁d wor
Portis 都係做苦力？

ig去到76入唔入到輪換牙

mirotic垃圾黎，外國d公牛fans直頭話portis打得好

唔算識養，但係 Ingram vs Jaylen 唔關識唔識養事
Ingram 無三分無防守同湖人迫佢做得分手定位無關係
佢第一季果時一樣係無

喂
屌你
起碼唔洗睇到紅撚打SF比人無套中出一百連發先啦屌你老帽臭閪

紅撚一定要打正選啦 唔係正選三分火力弱到

mirotic做到既野m唔識串都做到啦，寧願要portis幫補下d板同防守仲好，何況mirotic又唔係好後生留係重建隊都唔知做乜

咁起碼Jerryd Bayless可以死返落bench先啦=.=
富就打第六人搶分算啦

更衣室毒瘤 唔係隊隊都肯接

點解唔用翻saric上正選

唔知點解覺得okc又會季中執到黎用

支持saric落bench

Covington既防守同3分好重要

Saric同短手狗搶波打架會

佢份約唔平，okc接唔起

okc執好d bench先啦

yes
原來依條碌撚都12m一年

Fox子都算係今季班新仔中最好j個個

simmons落翻打pg

今年好多個都好丁

純講得分以依家既市價又唔算好貴既

now咪當緊佢pg咁用=.=
唔係都唔會出紅撚+Jerryd Bayless做sg sf LA

講真 短手狗應該好似用占屎咁用 控球小前咪算囉

你見Jaylen brown 由一開始射波廢變到今年有射波有三分
防守又keep住硬淨 就已經睇到潛力不是一切 後天先係重點 ingram真係
Kuzma表現仲有睇頭過佢
等睇季中放佢上去頂佢個位

如果比76ers再pick多次應該pick邊個最岩洗

唔trade 上去揀jayson tatum

如果擺閪落PG就一定係TATUM/FOX

珍

我估湖同公牛會傾 Deng + 首輪換佢
Mirotic 個 no trade clause 令到公牛用佢幫其他隊食毒約嘅選擇少左

湖仲出首輪比人

Fox唔係一樣持球型咩 仲要無三分
Tatum應該最fit
Jj同isaac都唔錯

冇
FOX純粹我個人鍾意=.=

Kuzma 表現完勝 Ingram，就算係講 team fit 都係應該比 Kuzma 上正選
所以先話湖唔係無比機會 Ingram，打得咁差都仲繼續比正選位佢

76真係好on9
用兩個pick換個同ben仔撞哂位既富仔

josh d防守
underrated

josh who?
josh smith?

湖之前試過用未來首輪清 Mozgov 份約但係無一隊肯接
公牛肯執到啦

話曬都基石 點都要睇多十場八場先既

都係=.=
我真係唔知一早TRADE之前已經決定會擺閪落PG定PICK完先決定

一早 由上季尾教練已經係咁講
我果陣仲有po新聞 不過大家都以為教練講既係控球小前

西蘭花

俄佬同釘邊個廢D ？

屌
佢咁樣TRADE法
不惜一切保證要拎到富
緊係覺得會擺閪上小前啦

你廢D

其實free agency都無聽過有咩隊對mirotic有興趣
唔知做咩垃圾牛要出返爛鬼約畀佢

駁唔到

應該係當保險掛 始於西一場都未打加玻璃
點知

石仔一定bust

暫時睇Nikola Mirotic 應該勁過 Portis

但想留Portis 多,搏佢潛力

好衰講句,好彩發生Portis 打架野

Markkanen 先多時間玩下
但千奇唔好換個 PF 返黎搶時間

同埋Mirotic真係似D更衣室毒瘤
E.G. 船長個類黎

講清楚 新船長定舊船長

=.=
屌你
講緊stephen jackson牙

GarPax

見公牛trade 走 jimmy 時,決定重建,諗住會等Mirotic自然流走,點知又續約

想trade Okafor 返黎

喂，你呢，你J緊果個，廢物嚟架

米羅迪換到奧卡福返來又唔錯呀

大家都有賺

公牛有返隻黑底
七六人有多枝炮,

雙羸平手

湖清埋DENG張約就可以攪掂上一代既錯

可以開始重建計劃

緊係去馬剌打一二年再去湖人做重心啦

笑起上黎都幾似

尤其美職籃入樽個下

咪撚ON9
比我先唔要依D更衣室炸彈

閪閪聲 咁難聽

我決定食頭淡湯開始迷Michael Porter JR.

Sor我迷先

我要盧卡當值

我講左先

撞雀

識養都要識用添
呢幾年打起左小小又離隊既都冇乜邊個有好下場

利基亞撞埋去啊
咩雀咁撚勁

三萬呎喎

-4

兩個都係喎

比賽還剩18秒結束時，NYK掌握球權，由於比賽已經失去懸念，雙方都已不再進攻。此時NYK新秀Ntilikina控球，在24秒即將用盡還剩1秒時，可能是為了避免自己出現失誤，他將球傳給了一旁的隊友O’Quinn。

不過NYK這次進攻依然24秒違例（24秒違例算一次球隊失誤），看到這一幕，NYK主帥也忍俊不禁。

真。傳炸彈

因為個D大部分根本就係拼圖球員黎

射鳩左去啦仲有廿秒

同馬刺一撚樣

出左去根本10個無1個打得起個隻

射出去咪俾人打囉

J Simmons算係咁啦

射左會拉低命中

顯性勇

講緊冰個

一定唔係ok4

ok4

OK4有邊個J過

彭導

話說lin頭你個新名有咩意思

Eason既歌
過30日都係改返名

得你條柒頭皮無得改名渣

好迷唔迷，迷條撚樣

有冇人同我一樣鍾意Ben Simmons?

冇，有冇人同我一樣鍾意榮縮

冇

一早有得改啦柒頭
禾攞三雙嗰陣你係邊呀
你係度對住我張相打緊飛機咋傻閪

我等牙Ben失準先改名 勝利球迷

FF 下
唔洗咁
你笑人時人地笑返你廢
Okafor 接近5M年薪,唔用美金滙率計返港紙
5M年薪你有無?

咁既話依度無人有資格批評任何一個nba球員
因為拎老底個班撚樣都有1m美金年薪咁濟

又關我事

你愛將係ok4就係人都知

OMG
又輸一場

Eric Gordon (stomach virus) will not play against the Grizzlies on Saturday.

無人睇猗鵝？

話左cp3 去到邊隊，邊隊就會惡運纏身。

騎今季入唔入到季後賽架

有冇人有link?

騎士

又占士，騎係咪已經冇人？😂

Lm猗輸波

0進攻力

攻唔到，都守好d呀

騎而家真係攻守最廢既隊

冇左占士應該全nba最廢

占士坐低就開始追分

仲有韋迪！！

原來係幻覺 又拉番開

ad

起身睇綠軍

假期今場上身

今日燒鵝d面好準

呢隊猗執柒左佢啦

Sad news to report. Mike D'Antoni's father Lewis passed away today at 103. Our condolences to Mike, Laurel and the D'Antoni family.

新奥爾良勇士

又係呢個大媽

希望keep到

睇綠軍對熱好過睇猗

rip

屌啦星 快D走...............

本來都唔信某人係邪物'
現在信了,.,,

西書

麥克加倫開波又連隊二個三分

基石真係

Cp3 去過邊隊，邊隊就換老闆，邊隊就十年一遇風災水災，摸唔到西決地板，傷患等等。
佢D黑氣太勁。

點解okc嘅球員一有表現教練就會換佢落場？

Melo又打咁多iso
係瘤個時都唔係咁

想問係瘤係點？

騎士反超

騎士反超了

好準

幾個3分就反先

係咁wide open

Parsons突然番生

灰熊D雞真係

點下就foul, 火箭咁多球殺入去都話無foul

個解說仲話未見過咁樣都可以draw到三分foul

屌你老母，兩隻手點住，唔draw你唔係哈登啦

唔知係咪真係多左好多空間，melo d命中高左好多。

Parsons 4/4 5分鐘10分，三千萬人工

唔會個個possession都iso
比rose同por仔打多d
同埋postup好肯分波
依家唔知做乜,帶bench=成班bench睇melo iso

LOVE都傷埋

何年希勁到

垃圾騎又倒返水

騎d防守，成日集中幾分鐘，跟住就散晒

騎又係死用jr

佢衣家好似做佢真正既自己，但命中率好高

有無CHING 可以分享76人對小牛條LINK

效率王mb

屌你阿飛打中鋒

如果佢打番火箭果陣咁 灰熊真係會勁好撚多
點知佢簽完大約就

效果又好似唔錯

鵝完第三節 bench得3分
執柒左佢啦

Embiid：想像Kobe、Duncan、Dirk那樣一生效力一支球隊

幾時有低過

Ben Simmons：一旦我練出外線投射，防我將很困難

NbA 唔係你想就得

D 老細賤過狗

係咁想做第10個助攻

表弟好想三雙

又黎自己仆街吹FOUL

屌喇星灰熊D雞

今年nba係咪想造俾熊仔神奇奪冠
兩場對火箭都偏哂哨

後面追上黎自己仆街
對面進攻犯規

三球啦起碼，屌你做比灰熊咪出聲囉，成隊唔飛過黎打呀嗎，直接no show囉

騎已輸 轉台睇賓西門

騎聽日輸比瘤就好笑

睇雷VS 牛

好心騎用下D新仔睇下有冇奇蹟啦
靠JR,TT 呢D 東決都唔知入唔入到

點撚樣打啊 師父

燒鵝keep到外線咁準，AD老表繼續咁屈法嘅話，po真係輕鳩鬆

呢度我打左幾多野
可以討論下球員

TT 太矮但啱時下球風
JR 玩波成份居多.

簽左大約走唔到

如果KEEP到, KINGS 個陣表弟唔洗走啦

公牛半場31分

個外線今日-6咋

仲有兩球gasol拎位一野出手推跌你都係你犯規

仆街，王子撞一下又吹進攻犯規

Pelicans兩隻底真係好堅愀

真係ON撚9 ryan比人撞開兩野都係無FOUL

holiday進攻不嬲唔差 有rondo出返嚟 應該仲恐怖

東冠：鵝
西冠：熊

佢都好海鮮

yay老表刷餐死終於刷到

好威呀大三元

David Blatt果時拎緊東岸頭位都要比人雞
Lue依家咁帥位都仲咁穩固 完美演繹識擦鞋好過有料

終於唔洗比人屌上場時間長
占士打30分鐘就打卡收工

睇黎rose 同it一日未出
騎場場都係硬仗

當咩直流？

咁快就出哂後備，追都唔相追，班後備仲未入到波

d人仲吹有皇就東決，連po都未必入到
JR呢d垃圾一係trade一係waive

JR邊會有人肯接貨
waive更加無可能 成千萬一年
waive左佢又唔會簽到第二D人 waive黎無意思

搭個網pick求奇換件都好過佢

今季咩都有可能
你唔比鵝簽到杜蘭特返去架

火箭.

你就想啦網無你咁豬

網出既毒約, 再迫下年簽返.........

呢D暗黑兵法你識咩?

仆街黑熊件ennis 好撚矛

鵝入到東岸po 你叫我做咩都得

點樣變做東岸球隊呀

巴打講緊網個pick
網個pick係騎到

搬

幫佢兜下
鵝=俄亥俄州既騎士

牛公第二節
八分牛

WB第三節一半就三雙

Westbrook又三雙

日常大三元

公牛睇緊雷神WIN左怪醫

rubio

傳導型 VS 傳導型

怕爽死

屌，火箭D防守又係on9, hot hand都唔撚守緊D

已經可以準備再輸一場

仲有冇人話西書三雙係刷返黎

Jazz spacing 仲好過湖人

牙波都有窮人版3雙喇。

係防守籃板有少少刷既成份姐

屌你牙 牙波好過差仔

火箭

Parsons

橫掂都亂黎
想比 Dunn 9射好過比Holiday
當練下射波

13min 21pts

嘩屌 咁撚準

Parsons咁勁，d女又濕晒啦

今年WB應該好多 10+ 10+ 10+既三雙
Melo pg 主力開火

今日真係hot hand幾球撲晒佢pump fake再射都中

怕爽死 做乜撚........................

返生

Parsons
感動世人

55熊

條友食撚左春藥

不過佢係火箭個時久唔久都會hot hand到咁，而家叫做找到狀況

有冇熊迷講兩句

上年得分30+今年10+就夠

第3節你就屎一樣

有咩三雙唔係10+ 10+ 10+

Tatum 真係好穩定

人地話得分唔超過20分既三雙啊

DUNN 復出返喎

公牛好波

有呀 10分 10籃板 10助

b2b 好撚倦

無哂人換

瘤終於可以三節打卡

Tatum

gordan cp3兩個主力都唔係到，打飛機咩

Tatum好好J

琴日先睇返怕爽喺火箭on fire嗰場

成班on fire到咁 點打

正式宣佈加入反熊，仆街做馬做到出哂面

無Eric Gordon 真係差好遠
個傻佬又產得又射得

冇睇前面，同第一場點比

真核brown唔覺唔覺11中3

Harden攰撚到

上半場佢推人你犯規,佢仆街你犯規
不過下半場幾公平既